[iOS/An] One Piece Treasure Cruise (1) 新世界啟航

iOS / Android 點首抽 ?

A) 打完[近海之王]之後會抽一下,

首抽相關:
5主角都可以打劇情100%拎到唔洗刷
3*主角升4*有兩種路線, 再升5*睇落似同一隻

每月超up既六星限定角目前得

力 白鬍子 寶藏路飛 路奇 屏障人 赤犬
技 黑衣艾斯 沙佬 柯拉松 黑鬍子
速 女帝 不死鳥 明哥 白馬 青雉
心 戰國 黑衣紅髮 薩波 羅 黃猿
知 雷利 鷹眼 甚平 藤虎

如果唔滿意, 點刷首抽?

A) iOS直接Del game,再裝過就搞掂

點升人物最快?

A) 打副本既時候, 會有機會跌唔同屬既龜, 用龜黎升,既方便又簡單。(注意: 同色既龜會獲較大經驗值)
每個星期一有一小時知龜關打 星期五有力技速龜關輪流打 睇番自己ID既第六位數字 每次時間都唔同 另外有活動既話會有唔同屬性既龜關打 暫時心龜關係最罕有
副本會有細豬出，進左變大豬就多好多經

點樣補血?

A) 每round有一定機率係轉珠度出[肉], 但一定要GOOD / GREAT 先可以食到 (用vivi做隊長可以每round自動回血)

[連]字點用? (由保住後方提供)

A) 連技用，通常係兩三隻角色連技，如果隊中有連技角色，其中一個有連珠就可以出連技

e.g. 3星路,卓,山
4星35lv版路,卓,山
4星50lv版路,卓,山
3星弱雞3人組....

打龜關 新手可以用五屬性海兵 連技係固傷可以秒龜

邊關打素材料最好?

A)[&#12501;&#12540;&#12471;&#12515;村] 既[第一話], 有哂最低LV 企鵝 + 海馬 + 蟹 + 龜 , 不過機率就睇運氣。 而星期二至五都會有素材關打

遊戲模式係點? 有個咩GOOD GREAT PERFECT MISS 果到唔明?

A) 當係應援團咁玩
等D聲效合做一個既時候先禁
GREAT + 0.1 倍
PERFECT + 0.3 倍
6下PERFECT總數 2.5倍
想食肉就要GOOD同GREAT, 即係未合做一個就要禁

咁d肉係唔係隨機出? 仲有有時係力/速/技/心/知 又點解?

A) 所有珠都係隨機出, 包括 力﹑技﹑速﹑心﹑知﹑連﹑肉
亦都有角色技能係轉某屬性珠或

新壇新開始

新post留名

出新限抽到破產

休閒玩家留名

留名

留名
希望會有多啲iOS爸打會轉過黎用啦

過檔啦

唔講唔知原來開左post

我唔撚返高登架喇 有咩係度傾

無左hkg+根本都上唔返去
以後係度傾算

好期待新Zoro

youtube有個6星 concept
話zoro會係玩combo數，唔知佢講唔講得中

其實optc都真係幾多諗頭

卓洛好撚型

不要再說了 組合技

大家準備好銀兩抽卓洛未

我未試過出新限果日會抽到新限 都係一pack應節算

多數都係要之後先抽番

無錯 新野永遠冇我份，課幾多都冇用

慢慢黎啦

呢到好靜呀都

等有野抽就多d人是常識吧

zoro
好想知咩技

沙鱷12張爆技 薩波40隻升得6下

沙鱷食左三十幾本先max 幾驚升唔滿

今日打券好似易左好多咁

限沙7升4 可惜藤虎滿唔到

打咩券

Flash Coupon 起身打一場即中
琴日打三場中兩場

錯post喎你

棄Game先黎出卓洛， 我屌你咩
Btw 想放AC有冇人要？？

抽埋隻卓洛再算啦

新野都唔會有我份，繼續等3週年

決定要等到3週年先會再抽

等多半年

每次都係咁同自己講結果都係忍唔到手

其實邊有可能忍到咁耐 家陣仲要出兩年後角色
Btw我預感三週年同兩週年一樣，易中限好多

最後咪又係一有限up就抽

唔跌沙佬書

新手留名
求羅、白馬朋友
Id: 631675568

毒佬好型

勘十郎差3技

滿左技 過幾日刷埋解放就畢業

契仔 好撚有型
i want you

an 機撚

會已轉，留名

Welcome

新手報到
儲石中

高登嘅海賊們快d黎新世界啦
黎到呢個新四皇-LIHKG嘅傘下

點解你地可以打到咁多限定技書 係咪打30體會易出d
我打極都係得幾本

呢隻好想玩 但我首抽已經放棄

係打30體，玩得耐既，通常都會爆石咁回體不停刷架，打得多就跌得多ddddd

想玩就等聽日十一點後再刷啦，聽日有限定抽

唔該巴打 聽日再刷

卓洛勁到喊

出左料啦？

斬2倍攻

2.5
抱住中求其一隻兩年後既心態抽算
通常新出都中唔到

呢隻開局ok ma?

sorry 641 開局ok ma?

聽日先刷 而家抽果啲實拎唔到來起手

要有埋限鷹先勁
招技好似廢過修煉

呢度都係玩日版
qooapp 有得download

同埋聽日11點後先有限定

唔好玩台版
台版係比台狗啲閹人玩
閹割版

咁樣即係要開個日本 itunes account🤔

係，好易開架姐

聽日刷起手個陣見到跌落黎張單係紅色先再上黎問
可以講定先，戰國 路飛 雷利 聽日新出既卓洛 羅
呢幾隻都可以起手。
不過如果有心長玩，可以上網搵下d首抽ac，買個三四限既ac對之後黎講會好好多

希望忍到手唔抽啦 決定左留石等三周年先黎出卓洛限定

聽日唔好忍啦 三週年都仲有好耐時間

就算唔忍到3週年點到要忍到下個月月尾

忍到一月一算啦
一月一實大搞

斬隊必入呀頂 勁到笑

倒數47分鐘

好緊張 好想中 儲左幾十石抽

我得三十幾石
應該hea抽兩三下
是但搏隻兩年後算

準時入去抽，16抽已伏，好多銀同伏金
隻隻金都心屬咁濟，得兩隻franky係新野

我都係franky

唔再抽，等下次先再抽，下次活動應該都大型既

中索柏

3銀1廢金收皮，再一次證明新卡唔會有我份

銀卡

唔係紅色 不過無係雷利 咁點算
值得開局？

抽到卓洛

主線版

btw其他4隻兩年後中曬

中得山治..

抽紅色啦 不過我個人覺得雷利都唔算好開局
後期太無用

抽限先開局...

中左1191

中埋卓洛
4抽2限 屌死你

中齊其他兩年後都好好

睇返首頁好似麻麻地

有心機既話再刷啦
限定薩波冇咩用

係，再刷啦
不過限薩唔係冇用，係唔岩起手用姐

4抽 中兩年後山治 喬巴

係咪可以開波

YES 好易砌隊

咁快手刷到 不過家陣一限起手未必夠，建議再刷多幾個有限既ac，之後一齊留石再抽

咁係咪應該抽多兩抽？

拉左次10+1 中左隻限仲要冇重覆 好滾動

終於有一次忍到冇all in
留返下個月聖誕+新年希望可以中新限

想問依兩日抽既係咪同一個pool?

一樣

留石等年尾啦
佢叫你刷多幾個分身遲下抽

家陣就慢慢玩下羅先 留石等年尾再睇下點
羅起手都唔錯，有降鷹降明幫手

抽到戰國係唔係可以開局
成世仔第一次抽到紅色通緝令

戰國都可以呀

今日打多幾粒石抽多兩抽先

係咪無乜人玩
有新限抽都推得咁慢

玩就唔少人玩既，係冇人推post姐

差不多900天休閒玩家留名

個個月都有新限

新人留名

好難抽 中左兩隻新手路飛

新人留名
ID: 453557707 求朋友

隻交換所Zoro換唔換得過

有多pt換得過，我都換左
應該係平民第一二高攻既平民速斬，唔知速鷹高定佢高

速鷹超型勁想刷一隻黎J

新手求好友 而家得隻戰國
ID: 328784530

Added
9Mo海賊團

added
同你一樣戰國起家

新AC 求ADD
有5限 甚平 九蛇 黑胡 卓洛 同 青雞
453730900

新ac有五限

巴打爆哂好友

清左一大堆人
有位add
新手求carry
有5限 甚平 九蛇 黑胡 卓洛 同 青雞
453730900

Added
亦係到偷偷求ADD
658480364
限定冇藤虎同赤犬

求ADD
658480364
限定冇藤虎同赤犬

CD-ROM留名，呢度好似比以前個邊多左人上水

隻毒佬無人講？ 好似無咩用

791925935求add
冇勁野所以冇乜friend

Added
隻毒佬得磨隊先有用

毒佬可能遲d磨特訓

毒佬易打，但係真係好似唔太有用

新人留名
長掛赤犬 求好友
590 104 319

頭先咁多位都add 哂
823 734 400
長掛限明白胡戰國求好友

推一推先

近呢一個月先玩
一玩就收咗個12限玩

七十石唔見紅

完左喇wo巴打

巴打好友爆左

老手留名

sor 而家多返位啦

毒佬用羅夠唔夠打?

肯定夠啦

呢度有幾多人平時會係高登上水？

你講呢個po上水定高登上水
之前船長會議個陣想玩
一隻限都刷唔到
想請問下 暫時得隻戰國行到幾遠
夠唔夠打降臨

打30毒到唔夠血 又唔係點儲到技

除左少數六十體打唔到
應該全降臨制霸

終於打贏到年輕白胡

唔該巴打
咁我放心慢慢玩

梗係講之前高登個度啦
發覺呢度好多生面口人

友情抽成百幾下都唔中mr 1 同路奇

百幾抽中得隻沙鱷

我想要龜係咁出d垃圾角

630536986
冇玩幾個月。求咁多位大佬carry 番

搵唔到你咼

sorry打錯
應該係630546986

呢隻咩黎？啱啱友情抽抽到

天龍人

我知係天龍人 ，想問有咩用，問錯自

賣錢

完全冇留意開始左友情抽主線

抽左埋友情抽 終於唔洗用卒仔

好想抽中戰桃丸

我想問下高登個邊個post係咪唔見左

終於過到羅特訓 用希留一下秒左隻羅

仲上果邊果班無得救
有得揀都仲要做奴隸做狗

搵左一大輪都見唔到另一邊個POST

我抽到，不過唔知有咩用，求巴打解答

上個邊有咩問題，上個邊就係奴隸就係狗？睇唔透
上個邊都只係要個平台同d冇過呢邊既巴打吹下水
家陣有得揀，咁咪揀上哂兩邊囉，係要只可以上一邊？咩道理？

我搵左三四頁都見唔到 唔知會唔會係開post既巴打比人bam左，憤巴又冇過黎 搵佢地唔到

汪汪汪汪汪汪

做乜鳩

我都唔知佢做乜，好似踩到佢條尾咁
講番one piece 算數啦

部機戇鳩鳩crush左 冇哂啲野
有冇機會拎得返個ac

有冇課過金?
巴哈有教學link send email去拎番個AC
我之前都試過一次 個陣未開始課金要等耐d
你最好記得而家擺出黎個陣用緊咩隊員
我記得我個陣要比埋呢d資料
希望幫到你

岩岩開始 冇課金 得3x幾lv
用緊戰國做隊長
黃金鐵鎚烏索普 卓洛 路飛 同一隻不知名

3x lv要拎番好似難少少
不過可以試下
家陣再刷多隻限定ac都唔難既

重練仲快過你拎番個AC

我都覺 等下次有限定再刷啦
兩邊同時進行

話時話友情抽極都係廢野

隔離高登Post條Link，鍾意就去，唔鍾意就無視，反正兩邊都係咁少人，唔知有咩好拗

我都唔明有咩好嘈
但係點解係app台會搵唔番既
個邊主要憤巴長駐
唔該哂巴打

重練要等有限抽先 都唔快
巴打可以上巴哈睇下，有唔少人都會送首抽架
同埋家陣我會建議兩限以上起手會好d，有時有d關有限制，得一限未必夠用

130抽友情最新都係得隻卡古

唔該巴打
等我去巴哈睇下啦
本身有諗過上網買 但個支付寶好戇鳩 整唔到

你上淘寶睇？我覺得淘寶信唔過，可能黑石或者用外掛都未定

我抽親個d都有 都係抽番雷神沙鱷個堆 香波利群島個d完全抽唔中

我都明 但冇乜賣呢隻game首抽
仲要都幾多選擇揀

搵賣既，Uwants 都有

咪就係，我都未中過新野，雷神都冇，得沙佬同堆冇用既角色

呢排有啲想玩返
但好耐冇玩 好似出左好多新野 完全跟唔上
得3限 雷利 白鬍 紅髮
紅髮依家都係冇乜用？雷利白鬍咁耐都應該比其他取代啦？
miss 左好多嘢
依家咩限係最勁/最有用？

岩岩睇返第一頁
其實我係咪應該等限定刷首抽重玩
因為本身個ac 人地比 2xx lv 好多技lv 都爆 船都爆 但始終唔係自己親手玩落
啲嘢又過晒期咁

睇下你係邊d技爆啦 如果係有用既可以慳唔少時間
可以照玩等三周年課一課抽幾隻限定上船就掂

最主要都係 白鬍 鷹眼 明哥 爆技
其他仲有好多小角色都爆 但好似唔重要
同埋食糖好似錯左 白鬍+30食嗰啲糖又攻又血又回

無所謂啦 反正都無咩人會用白鬍做隊長
玩住先等抽新限

其實都唔會話出事ge 我玩過幾個ac都係淘返黎 都無俾人BAM過

咁真係好似除左雷利 都冇咩用
如果收個3限ac 要邊3隻好

我有隻青雉羅鷹眼 3限少玩有無興趣，好似120lv樓下

個post無左既

新手小薯，如果巴打們有位，可以carry下我嗎？

其實玩人地中高進度既ac都冇乜癮，而你對個ac又唔會好熟。我就覺得等下次有限抽個陣再刷首抽玩都仲得，因為白鬍唔岩新手用，紅髮用黎速刷雙週，雷利後期冇乜用。所以再刷過啦 或者拎上面巴打個ac玩住先都得 玩低進度既ac會好玩好多

如果起手三限黎講，赤犬 寶路 戰國 應該冇得輸
另外限定卓洛 限羅 雷利(只計起手) 黃猿 青雉
呢幾隻用黎起手都唔錯

原來前幾日先完左限定
不過想問下卓洛勁啲定係赤犬
諗緊遲啲首抽用咩起手

首抽黎講赤犬一定好d 無隊員限制
不過卓洛型咁多 睇你對邊隻有愛

赤犬係暫時黎講唯一一隻失衡既限定，所以真係好勁
不過真係要睇有冇愛

exact7ly 赤狗幾勁都唔會去課金追

係愛呀 哈利
我都係等下次限定再刷過
好sad

其實新ac 刷到有兩勁限定係咪好難

刷一隻我到覺得難

基本上我覺得連中兩隻冇可能

佢殺左ace
我唔都一樣唔會課金追佢，同志呀巴打
不過如果中到佢我又唔介意用既

通常都係刷定好多個單限既，之後等下次up再抽
同埋之前兩週年定唔知幾時，首抽有一個十連定再多d，個陣易刷好多

原來係咁
請問可以backup啲ac

咁咪等成兩個月先開得波 仲要未必中

多數都係係電腦到用blue stack 個類模擬器，之後唔知抽起隻game 既邊個flie，就係個 ac
同埋用電腦刷快好多，可以跳過某d步驟就首抽

所以如果好似之前咁，起手有50石up，玩開刷首抽既人就會刷定好多個，一個十連都大機會中兩紅甚至三紅

等周年刷真係王道 個陣都係兩周年先課金
一野抽左幾隻限上船

好想快啲可以刷首抽
係咪要等到聖誕出限定先有得玩
刷住幾個ac 等

兩週年我課左應該四千蚊到 先得3隻新限 不過d金就齊哂咁濟既

都可以呀，刷得幾個有實用既金，之後儲石等下次限抽哂佢

如果首抽比你揀兩隻限定起手
你會點揀

赤犬應該冇得走架啦
剩番可以卓洛，斬隊始終前期就已經人材濟濟
再唔係戰國 寶路都得

抽到就好
上網搵唔到 依家都好似冇人放首抽ac

比我揀就有愛行先
卓洛同羅 可以組斬隊 自由隊

想再借問聲 blue stack係咪要an機先用得 ??

柒髮又洗脫污名

羅同白馬邊隻好用d

首抽應該白馬好用d

打瓦爾德 淨返果兩隊員有無好推薦？
降明爆發打女帝，瓦爾德用戰國做爆發？
雙寶路
戰國 降明

首抽應該羅？
做隊長組隊自由度大d

Blue stack係電腦用架，係android 模擬器

上網睇左一睇，知人妖+馬可？心速馬可都得

咁如果電腦刷完 再過繼落ios度 ?

係，因為用電腦刷可以有方法skip教學，連bb路飛都唔駛進就有得抽，會刷得快好多
不過轉ios要記住用哂d石先an<>ios會冇哂石

竟然有呢個方法
巴打可唔可教下點整

我都冇試過，上網搵唔到，我問一問人再講番你知

好呀唔該晒

好似就咁去setting清除遊戲資料就得，唔係delete game，係清game data

係咪呢個?

睇巴哈抄人地果隊幾穩陣，係慢少少
雙寶路
戰國 限明
修行nami 限馬可

求大量打突隊長 本人用維爾戈 I'd:526 692 329

有超進化5+同6+

係

佢就咁講超進化 講d唔講d，勁吊癮

前日無聊，將所有限定升左上6星
（有D覺料用pt買）
今日就有消息有超進化，究竟係好事定壞事？

希望唔好好似龍珠咁要迫人食同一張卡就好

係未有雷利嗰陣我就食咗好多隻重覆嘅限

乜唔係唔可以用抽卡黎做進化料咩？

進化料用pt買，唔太抵呀 一個星期內都搞得掂
我自己就有個習慣，每種進化料都會最少有五隻係倉，不定時咁見到邊樣少過5就會補番，唔計小海馬，小海馬我最少有40隻，因為升豬需求好大
食同一張卡就應該唔會既，食同卡呢樣野，解放已經做左啦 我覺得仲要做得幾好
應該點都係好事既，我諗主要係用黎buff番d舊卡

我之前都食過唔少隻 一見到重複會燥，忍唔住即食，家陣就即換pt
不過某d限就建議留多一隻

意思係用抽卡角做料，進其他角色？

本身我都有儲進料，都係大約一種5隻
不過D彩色果D都係得各種5隻，冇多，因為好難出

果日 㾗，諗住以後唔駛煩
一次過進曬所有，有13定14隻未做，所以D料唔夠用
見有pt, 咪用pt換咯

Yes

想問下雷神降臨需唔需要急刷滿？
新手未過到60體，只係過到40

買關打仲好啦 留pt換船

打到60體先刷

咁一次過搞咁多隻都都正常唔夠料既
如果pt夠用，拎黎換都唔錯既，慳唔少體
同埋彩色個d要等兩倍先易刷

麥巴練好降臨明哥未，用降臨明哥做隊長應該都夠過雷神架

雙明哥
特攻卓洛 技羅
God 寇沙
都夠過
仲有d再平民既都過到60體，我就建議打定一隻先實冇死。我都係用雙明哥慢慢磨咁刷滿隻雷神架咋

應該仲夠pt換2隻船

有冇巴打用1萬pt換左隻卓洛？

而家都冇後悔用pt換料
因為打開box, 見佢地齊齊整整升曬上6星，係開心既

明哥都係過唔到60體
得一隻嚮倉看門口，暫時

我見今日雷神40體好似幾好出
打5場跌5隻
（用射擊隊）

個一隻看門口既進左未，進左既搵個滿技fd都夠過

我換左卓洛，速斬黎講高攻，有pt既話換得過

你有赤犬，應該唔難既，同埋其實明哥都好多平民隊過到架，不過係慢少少姐

進左

不過天光巴你講果隊人我有D冇，特工卓洛未進未綀
其實打雷神重點係咩？我睇下有冇其他角可以頂替下

最衰係，我一次都未用過赤犬做隊長
因為冇frd掛赤犬

要轉珠既技斬，之後加隻加斬攻既角
冇既話試下黑鬍技隊，可能都有機會過到，放轉珠角，爆發角入去

可以上巴哈搵下呀，家陣搵fd應該易好多架啦啵

同埋巴哈精華區有教好多平民隊過雷神，可以睇下

Thx 巴打

想問下交換所咩嚟pt 點有？
個角色名上面嗰幾個圓空格係咩嚟 點有？
Ranking 又係咩嚟 點玩法？
啲綿花糖有冇話某啲角色食死一種就得？
太耐冇玩 一開返game乜都唔識
求解答

圓圈係解放能力，有幾多粒就即係可以解放幾多種野

Ranking次次有唔同玩法，就覺得係bamdie 搵方法送石姐 基本上唔駛理其他，拎左最高個報酬就算

棉花糖就比限食先啦。我個人對攻體冇乜所謂，係限都會食，速馬可同女帝唔計
回復唔好亂食，回復剩係比d技能或者隊長技同回復有關既角色食，例如速馬可 速女帝 速雷神 知人妖王等等

玩左兩年留名

痴線 咁刷快好多
完全係一分鐘一次

諗住download定啲data等開局
點知抽到酒保雷利 開唔開得過 ?

勉強開住先都得，隊長技係限雷利奄割版，不過每回完都回血再加主動技勁d，可以用住先。留石到有限抽，唔中限先再刷

所以唔建議用手機刷

估唔到竟然係主線卓洛同娜美有得超進化先

可惜主線五星滿哂技唔捨得進，要練多隻先掂

除左娜美，其他d五星既技都冇用既

娜美果隻係四星黎
五星嘅話得柒治有用

係啵 好彩有留多隻娜美

主線果隻娜美都5星喎 好似得喬巴唔係

當我冇講過 原來搭錯線get錯野

唔緊要 路飛都有得進

應該主線草帽團都一定有份進化
係睇排幾耐先到佢地
反而好奇god 4星已經夠屈
如果佢出5星+會變點

God進上去唔一定勁d
反而路飛同卓洛就一定會勁d，最起碼三圍都會好d

其實勁極有限 隊長技有錦衛門嘅質素已經好開心
我都唔求隊長技會勁，但求主動技可以好睇少少
有得放係隊入面已經好好

三圍同解放有錦衛門都收貨
反正都未必有機會用到
不過nami就點都會進左先同滿等滿解滿技

抽果張兩年後都5星左 好養眼

抽卡兩年後唔好提 得三張franky
所以先咁想要主線個張nami

淨係抽到nami
主線個堆再升過隻黎超進化先
原本個d升滿曬技比戰國隊唔想進佢地

放心啦，等下次有up，就總會齊多set主線角架啦

淨係抽唔到卓洛

點會呢，主線卓洛好易中架

我反而成日中路飛

主線sanji zoro 係抽卡公廁

打完新關 1隻主線角都無跌過

新關打第一輪得隻阿龍手下同鷹眼
但打一次總集篇跌左女帝妹 路基 雷利

公佈左7.0詳細內容
路飛都有得用數龍機進
其他都好似好似好撚正

幾時先有限定
好想瘋狂刷首抽

今次真係有d遲，仲未有限定抽既資料，我估可能連月尾或者聖誕一次過，黎次大既抽卡活動

我覺得7.0幾正
兩倍體兩倍掉落慳好多時間
Box個 filter又係方便勁多
之後又有超進化

終於搵到個email註冊到
新手留名各位好
Btw，d腦魔好正

憤巴
另外個邊靜到
係時候轉戰呢邊啦 (雖然都靜)

兩邊都推一推先

未番屋企冇電腦推唔到另一邊

hi 以為你唔黎tim

你好啊
之前用開個email註冊唔到，而家搵到個新先過到呢邊
兩邊都推下咁啦

超進化仲好似keep 到技lvl

Keep到呀

冰巴是咪永遠留守隔離

聽佢講就話唔會過黎

課長唔黎

課長會係個邊不定時出現

技UP
心白胡Max左，可以安心升紅髮
麥哲倫差兩技先Max，不過呢隻唔急
其他搞掂

呢樣真，一齊叫佢轉係呢邊啦
好似差佢咋

心白鬍都滿左技
我都仲係一隻都未有
今日好似係第一次見食5升5
隻栗子頭食左20定唔知30隻仲差1技
貝殼慕斯就解唔滿
不過總括黎講今次都ok既

我有一半係食萬用書升，唔係到出年都未搞掂

d 限角唔識升技

3隻3隻食真係好過5隻5隻

萬用書我其實仲諗緊比邊個，隻金獅子未滿技 諗其比唔比佢
定係紅髮

其實都係，3本都幾大機會升1技
不過點都好，都係睇運
今日試過好彩到5升5，但係都試過十升0

野心隊齊腳先俾金獅子啦，而且我相將來會有替代品
紅髮難出咁多應該俾佢食先

怒刷緊40體主線關 但掉率勁低

之前無好好升金獅子
而家出新降臨都好期待會唔會係代替品

家陣group埋哂咁多隻，要刷真係襯家陣，我諗點低都唔會低過進線

野心隊都係差明哥

我都好希望會出番隻代替

睇個勢應該冇咁快 之前先出一堆野心角 而家就buff自由隊
應該冇咁快再搞番野心

有明哥無滕虎金獅子升唔爆

最慘好多都有 跌極都係本身有個d

其實差一兩隻不如刷返主線算啦
40體都幾多下，仲要無2倍掉率

主要冇香波利群島之後個堆 不過見佢又會跌下糖又跌下素材 就繼續刷下

晨早一推，12點維護

體已燒

限定巴基，仲要得佢有up

個人無愛
第一隻唔太想抽中既限角
（睇下咩技能先再決定好唔好豪1pack-見有up)

呢隻當搞下笑算啦，相信唔會係主力
隊長技係掉寶增加，小劍士加強版

中巴基真係喊出黎

咁唔抽，聖誕可以駛少三舊水，都不失為1件好事

笨大出巴基反而會令人唔想課黎抽，多謝笨大幫大家慳荷包

留定名睇憤巴17號一抽中巴基

可唔可以揀第二隻，巴基留俾有需要人士

諗住課3pack玩下 希望巴基係勁野
btw最主要都係想駁中赤狗同親生仔

3packs咁多
留力1月1抽2年後part2好過啦

其實唔知黎緊個次抽好定留一月頭個次
唔知會唔會有全金10+1

不過，更新要延遲

其實主要係唔知呢兩次會唔會有一次係限都有up

今次得巴基有UP咋

新pool果日好伏，所以月頭唔抽
月中反而有運仔

有得更新啦

不過又要再延遲

點解我仲未入得既
要去到6點喎

繼續等

仲未遇過紅髮 唔知打唔打得贏

送石送石

紅髮難過白胡好多，要高血隊加不死鳥先穩陣

競技場隻射擊2倍技都升爆都未見過

30體亂入率低到喊
40體先叫好D

40體個隻又唔想升 好似無乜用

入得喇

真係巴基限定wtf
所有強化素材都多經左
星期一五既龜轉左做任選一個鐘(?)
主線兩年後有語音，d技都改哂

叫做不過不失

主線送架咋，點止不過不失，1434攻，滿技7cd，直頭勁啦

娜美1.75倍影響
拍住羅賓上 兩個姐妹花

主線5星草帽團終於出頭了

張圖正到
不過娜美我唔敢進住，唔知進左要點升技，我未滿技

我唔理佢係咪送啦，用實用性黎睇真係不過不失

我都知我貪心嘅

我都係揀左卓洛素材

係咪只可以揀一粒？

入唔到戰國

放心啦，一定有得刷
其餘草帽團排住隊進

唔明

超進左30cost

係啵，無留意cost
不過呢兩隻招技同戰國都唔夾

本身仲有d期待god

God點都要另外升過，4星嗰隻太勁

有無人知克比排名賽咩玩法

玩計分
越低cost，越少回合過關，越多perfect
就會越高分

羅賓芬奇布魯克都未練過

感動既係龜島終於唔使再睇時間打，之前唔知miss左幾多場，但心龜好似依然未有

雙倍體換雙倍掉落物真係德政

D龜真係方便勁多

就算god再進上去勁d，都要留4星

慳番一倍時間，仲要冇蝕

唔該巴打

但係得復刻雙週同競技場先有，其實有d雞肋

休閒玩家表示大歡迎

呢樣野似乎係俾新手追進度用，老表示得個望字

Cp9路奇係咁跌
但我抽唔到

提提超進素材係3D2Y有得刷

唔知進左先，食番舊既技書升唔升到技

咁又唔係既，有時有d舊既副本家陣都要刷，由其是解放，所以老屎忽都仲有用既

見到巴哈double體 紅髮都會跌兩隻

睇更新講解舊技書都照升到技

降臨都有得刷double 體，隻game會唔會加速死亡

當我見到紅髮都出2隻，我收返頭先講既野
正呀喂

降臨暫時未有，可以放心

咁又應該冇咁快既，都仲有好多野未出

正

開game歡迎語音變咗娜美

成個草帽團入面隨機揀個播

雙倍真係德政 尤其肉up果時

升戰國係咪唔應該打宜家個雙週 無樣野有用

打住煙佬先

新手留名
求加642131240

冇其他野打就打住佢先啦

岩岩思想左一下，冇理由未到聖誕就有超up架，照計應該有前夜祭後夜祭
於是入game再睇真d啲
發現17號果個係聖夜祭外傳

bandai真係好狡滑 大家唔好中伏
留石等聖誕

仲要係抽巴機

上年月中就有限時卡超UP，到真係臨近聖誕先出超UP外傳-聖夜祭
今年就提前月中出聖夜祭，咁聖誕唔知會點玩了

前傳 >正傳 >後傳 >元旦
賺到盡

決定唔抽巴基！
過左巴基之後出D咩再決定課唔課

唔理佢出幾多次，總之有限UP先去馬

i know that feel bro
戰國d雙周好雞肋 但差少少未滿技

必殺技：バラバラカー
効果：スロットをランダムで入れ替え、2ターンの間コスト40以下のキャラの攻撃が1.75倍になる
船長効果：追い立つ新時代の風向き
効果：コスト40以下のキャラの攻撃を1.5倍、コスト41以上のキャラの攻撃と体力を半減、冒険で獲得したお宝が一つ追加される

雙週專用

指尖啲光

倍率仲低過小劍士，假假地係限定，加做2倍都好Y

會唔會似早萬戰國咁食唔到自己隊長技

早期*

如果自己無倍率我怕佢連雙週都過唔到

請問係咪有得更新啦？點解我冇得download

An機係qooapp有得更新

唔怪得冇 打搞哂

又幾過癮喎

巴基應該40cost 唔係嘅話連主動技都食唔到

已確定6星巴基40cost，叫做衰唔晒

都唔知話佢衰唔衰好 限家先得40cost

幾符合佢個角色

可能佢寶物追加會高好多
真係唔想抽中佢

寶物係100%追加多一個，但佢太低攻，最多可以打雙週同40體降臨

王關100%追加就話者

打2場快過佢打1場

5抽應節中左冠軍一張新卡，都好過無

我1抽中紅 又係重複，唔忿氣黎多抽，又係重複
多左5300pt
可以留下次

i know that feel

話時話憤巴你仲係唔係個telegram谷到，我叫左幾個巴打玩optc，可以一齊討論下

竟然宣傳成功
但我唔太習慣gp chat個節奏，已經quit左

落足口水架 不過佢地都係今日開始刷首抽姐
都係hea住睇咋

抽左4下，2金2銀，收手

我想問下新手教學個一抽係咪可以抽到依家d限定?

有朋友十連七銀三鍍金
好彩最後送果下跌限沙出黎

我見佢話唔會同速果d加乘以為要入另一個pool唔該哂既打😇
利申：未玩過

忍手唔抽 得前夜後夜元旦先去馬

得一個pool架咋

我拉左兩下都決定留下次

抽到巴基喊三聲

單抽紅單
公廁女帝

想入谷

又中甚平

個谷係龍珠谷 optc 冇谷架

巴基用黎刷雙週都唔錯既

巴基必殺技其實幾神， 仲要12cd

但係限定同降臨食唔到加攻，作用有限

用黎刷雙週同易既降臨都唔錯既
上網見，到，咁樣都唔錯呀

真係無人抽巴基？
巴基招好友 356 563 464

IOS係咪仲未有得更新

15號果日已經更新完喇WO
你係咪未轉日本

三抽中兩隻煙佬

重新登入個ac先有得更新

好唔爭氣咁課左一千蚊，結果0紅單
新卡中得卡普同聖誕絲琪妹
我認命

聖誕都未到

我覺得聖誕唔會有超UP

我估有 bandie點會放過大家嘅荷包

限定真係勁難抽
我用嗰個刷首抽方法 兩分鐘抽兩次
抽咗1個半鐘
限沙 羅 女帝 黑衣紅髮
今次係咪冇限定up? 只係有限定pool?

係開左個pool咋
得巴基一隻有up

個半鐘有4隻，唔差啦
家陣一次得咁少石

收 acct

要有三大將其中一隻
加寶路
加雷利/戰國/卓洛/白馬/羅 任一

新手想問隻game要食咩先有加值?

食綿花糖，有四種分別加攻，體，回同全部，按角色能力決定食邊樣

棉花糖
攻擊,體力,回復 每樣最多+100
每隻人物最多 +200

食錯係咪冇得返轉頭？

唔該哂2位巴打

無

有，抽or打多隻

隻game好耐無出過宣傳片，31號唔知出咩呢

如果14限有無興趣
寶路 白胡 女帝 白馬 馬可 黑艾 黑胡 黑紅 戰國
黃猿 雷利 魚人 藤虎 鷹眼

跪求柯拉松好友
823 734 400

搞到我勁期待

宜家五屬各五限，可唔可以停一停玩下其他野先，e.g. 6星+

尋買家
有14限

白胡 雷利 女帝 戰國 紅髮 艾斯 路奇 寶路 Sabo 巴托洛 沙鱷 明哥 不死鳥 鷹眼

可以email我 mangopoolo@gmail.com

想停？課金啦

巴打賣幾錢
有啲興趣

我收左其他號喇

其他巴打有無建議
因為第一次賣唔知價

可以去uwants參考下市價先

應該係新雙週

好好奇拎去解放會點呢
係計肉身定靈魂？（參考返居魯士應該係計靈魂？）

似係2年後集結
或者出四檔搜刮大家嘅$$

會唔會出埋草帽團

應該跟返正身黎解放

陸續有來

想問下大家知唔知主線關石全清有幾多粒？

消失的連擕技能

咩黎架？
有既咩

100粒以上
我諗120粒左右

連携好難玩 出完招技好難禁p
再加上one piece本身都好少有連技
都係單打單多

唔知一百，有29個島，完哂每個島都5/10石，應該有百五，未計島入面既石

29個島喇 唔經唔覺玩左咁多
我仲以為得10幾20

照依家每月一個新島咁出，去到3周年就會追到漫畫進度，到時點算

漫畫仲有排畫 唔知隻game捱唔捱到咁耐
到時就真係卡曬關喇，唔知仲有咩新野出

巴打如果1k有無興趣收

不過三週年就應該都唔係問題既，最多到時冇咁平衡

新手留名

如果隻GAME係跟足PAD，遲D有可能出類似協力既海賊同盟系統

跟都冇問題，做得好過pad就得
同埋加大玩家同玩家既交流都唔錯呀

首抽就中五星 呢隻勁唔勁

重刷

認真呢

等超UP先刷首抽，唔想刷就收個幾限新手AC玩，可以去置頂首抽推介揀下先

唔該你

巴打我留contact俾你？想睇睇圖再傾傾
留line/wechat/telegram你方唔方便？

岩岩重玩番
個時棄game都係得5、6隻限定
宜家已經14隻
完全唔識新系統

唔識邊d系統？
家陣有25隻限啵
巴打台版？

我日版黎 原來已經25隻
由出game個日一直玩 但去到中段停左 宜家雷利個啲係咪已經係廢柴

舊限未至於廢，只係新限實用好多姐，最多做返隊員

多左好多屬性同埋啲秘傳書唔識用
Game入面啲朋友大部分都係500日前上線

咁你都棄左一段好長時間下

新主線開波

估唔到有新船

係多左四個type
其實冇乜邊隻係廢左，雷利都仲用得著既
秘傳書個d睇睇下面條link

新船幾有用

有無新角值得刷

兩隻新角都無用，不過都刷左

咁宜家有冇話咩角色係神角
用過朋友隻限定黑鬍子
好似幾屈機

新出個d都好神，尤其是三大將，黑鬍呢d

今次大鑊
全部復刻雙週 競技場都唔啱打
希望新雙週 競技場有好野

幾好呀 復刻岩新手打
呢幾日打左史摩卡好開心

咁等我打番哂啲主線儲石先
主線岩岩開始摩利亞

你黎架

你估下

聖誕得個新降臨
好悶

路飛超進素材有得刷喇

未來海賊王招同盟
479296931
玩到執笠

唔識睇日文
幾時有得進？

刷左出黎
但係而家二檔路飛無得進

11點睇下開放未

Robin

幾正

1499攻，都幾癲
不過招技好似一般

新手 求好友

522391638

求好友
587349424

想問下咩係超進化？

部份角色開放左五星後可以再進化 (類似pad究進咁 進完唔會變番lv1)
暫時只有初代五星luffy zoro nami有得進
之後應該陸續有角色可以進

原來舊500萬經肉會升技

新手 酒保雷利求好友

397218122

求限青雉限黃猿今日刷女帝
117320469

大量

其實係咪必升

好似係

玩咁耐零石終於過60體女帝其實幾感動

好似幾好用

攻擊力堅勁，不過技就比較上差少少
總括黎講都係正既

聖誕冇野抽 元旦有消息未

（不過月頭好撚伏，又唔太想抽）

路飛有新限

免費抽一抽中舊chopper

又路飛

想問下大家黃金嗰個降臨可以點過？gamewirh冇實路隊攻略

黃金帝？
巴哈應該有好多隊參考

到底一月一仲會發生咩事

真定假

無上來幾野，就出咁多正野
6星超進素材唔通要係交換所換
仲有新生路飛，銀彈已準備

真
路飛新限係速屬

火拳銃

白鬍勁好多 又加血又轉廢珠又起瑪1.75倍攻

主動技係改強左
但隊長技依然係30%以下3倍攻，只係增加左基礎體力同攻力，叫做壓血無咁易死，但始終難用

個主動技

正呀屌
不過到左赤狗果d 6星
呢堆前期限唔知會唔會又相對地弱左

31號唔使講野，全數allin

今日唔係有新降臨咩

係無既

一樣訓身31號，有三隻限無

跟你地all in
終於等到限定up 加必金

路飛,卓洛,黑胡
中唔到呢3隻唔會再上水

係咪紅紙2倍?

好想留係第三日抽滕虎
但見到果日有巴基

yes

067442836 求戰友 有30個位
7限

想問下依加出左好多限邊張最勁？

我就揀第二日all in，但係d五星角最齊係第二日，好矛盾 唔知其他日子仲抽唔抽好

呢個真係睇你玩咩隊
暫時最屈/百搭就係赤狗

第一日就路飛,卓洛,黑胡
第三日就滕虎

點解要放巴基第三日

第一日 差3紅。差7金
第二日 差4紅。差2金
第三日 差4紅。差4金
限定黎講就第二/三日 明哥追左好耐都未追到 但係又想要兩年後主角團 勁難諗

兩年後主角團3日都有UP，要抽一定齊
今次目標一定係追紅紙

只追滕虎黑胡

新人留名
Btw希望1月1日中黃猿

btw 係 gamewith 排頭三嘅隊長放係哂第三日
赤犬 寶路 藤虎

唔好睇漏巴基大神

其實點解寶路咁多人用 唔係仲低倍過雷利咩
都係4倍但good great perfect同全perfect比
雷利都幾好用但衰打降臨6卒嗰陣唔夠力打頭幾吓

allin 第一同第三日

唔係第一日先有咋咩？

寶路高d，雷利係chain四倍，寶路係攻擊力四倍

而家先知

我睇番剩係見到第一日有咋啵

係wor，睇錯左

我都岩岩再睇多次，原來第一日都差四紅 第一日都可以抽多少少

第1日有最多新卡同新限，好難唔ALL in
要睇下第1日咩成績先決定到跟住點

其實係咪三日所有限都開放
但就分開三日個別限定超up 咁？

新手表示好難揀
小弟酒保雷利開局 手上有70粒石
應該all in邊日好 各位巴打有咩提議

是的
中唔中到有UP既限都係睇彩數

我就覺得第三日啦，不過第一二日你可以刷下起手ac都得，你個隻雷利唔岩用黎起手

第1日有UP既限都好岩新手
新生路飛相信都係百搭隊長黎

辛辛苦苦儲左28x粒石終於可以allin啦
平時抽埋啲垃圾

唔該哂兩位巴打
酒保係之前電腦刷限失敗玩住先
所以個幾日我會再刷下新ac
咁呢個ac就all in 第三日啦

𠵱家玩到70幾lv開始覺得酒保唔係路

老閪都第一日

第三日有巴基 唔鬼抽

母親決擇

第二日得隻黃猿想要，第一日有2隻限定，第三日有4隻，但係想要藤虎沙佬紅狗

新生路飛
船長効果：力を秘めた巨弾
自由タイプの攻撃を2.5倍、受けるダメージが15%減、「ゴムゴムの火拳銃」を使用すると必殺発動者自身の船長効果が3ターンの間「自由タイプの攻撃を4倍、受けるダメージが15%減」になる
必殺技：ゴムゴムの火拳銃(レッドホーク)
3ターンの間[速][技][心]スロットが有利スロット扱いになり敵1体に速属性特大ダメージ

真自由隊長
薩波安心可以等超進

自由隊唔夠腳
疊埋心水第一日博黑胡 卓洛 滕虎

錦衛門 勘十郎 知紅髮
一直鋪緊路俾自由隊上位

以上完全唔夠揪
而家得白胡戰國雷利女帝沙佬限明
認真問博邊日好？定好似其他巴打講第一日就all in

薩波好慘呀

佢好似講自身4倍
其實開一隻都係得10倍

睇字面就係自身船長效果變換，自由type攻擊4倍，咁應該包晒全隊角色，類似限黃猿咁樣

一係第1或者第3日
拎一半預算抽第1日睇下咩結果先啦

睇字面就係自身船長效果變換，自由type攻擊4倍，咁應該包晒全隊角色，類似限黃猿咁樣，要開兩隻就全員16倍攻

好

襲來戰打超進料 咁下隻咪超進紅髮
仲未過到知紅髮

係都雷利先啦，佢已經倉管左好耐

係自由type4倍
但黃猿唔係開一隻都會變左3x3咩？
如果係咁呢隻路飛都應該係開一隻就4x4喎

睇漏左句自身船長技 sorry
btw都好撚屈喎屌你 開一隻都已經3turn 10倍
係咪on9

招技會唔會有得分段
如果有分段就仲勁

新手準備係限up幾日刷首抽開始玩
我應該刷邊幾隻同邊日刷好

700石all in

刷就日日都刷
三大將 戰國 寶路 雷利 羅 白馬 都好
唔課金既話，我覺得其實戰國起手最好

應該冇有得分段真係不得了
BTW 自由全體16倍仲屈撚過赤狗,最緊要係自由TYPE彈性高
要全閃珠有堪十郎,閃珠兩倍有襲來紅髮
自由1.75倍有知/力艾斯同競技海鳴
固定2.5CHAIN有降臨女帝
附加傷有降臨薩波
雙解有限定柯拉松
要盾有人妖王
解麻痺致盲毒有蔓雪莉
就算空一個位出黎放GOD玩DELAY,靠其他5隻都夠秒
咁樣搞法同唔限TYPE冇乜差別
又改寫歷史

D新限越出越癲
遲下出四檔係咪會突破4倍攻

官方有心buff定自由比新路飛
不過d強力隊員其實唔易打番黎

ok唔該巴打

紅髮真係唔易打 粗粗地用住d 1.75影響角先（就算係咁都好暴力）

其實唔止新路飛，主角團都勁，所以我都決定第一日抽多d

岩岩重新入坑就有限定抽
想追番啲進度 但ios唔識課金

快D 31號啦

簡單d，買日本iTunes card，入落日本ac，直接課到

隻新robin 同usopp 勁到癲

骨仔直頭係限羅鐵腳隊員

1月21號複刻金獅子
未滿技既各位請準備

炸彈人射擊隊要員
聽日技UP
12-14/1都有技up

真架？
好彩冇睇唔開比萬用技書同書佢食

所以真係all in第一日，抽齊兩年後既五星角都好抵

限卓洛起手，儲左二百石
想抽斬隊成員既話係未第二日allin??

想問問ios 點課金
有無得用信用卡課？？？

Yes 我諗第二日最好

上面我講左，可以買日本iTunes card ，方便d
要用信用卡要搞多少少野，有d麻煩既

god會唔會太屈...射擊攻擊力1.75再加閃珠1.75
雖然有前疊條件

sorry 眼大睇過龍無爬文

有名你叫

不過如果隻王冇狀態異常無效個d，god就冇用 不過都真係好勁架啦

完美射擊隊人選
黑艾 限黃猿
新god 倍增佬 爆炸佬
超音 女帝
以上任選其五

咪就係俾你同大鎚god/天龍god 互換

其實有藤虎後已經無用射擊隊好耐
二年後god 反而比出路射擊隊

大家都係3倍，但野心有重力技同限明2倍亮珠自然高一班
如果遲D出一隻射擊亮珠2倍先叫可以睇齊

藤虎知屬冇死角，仲要雙重力，打雙boss關有絕對優勢
不過野心冇2倍攻，相反射擊有，叫做彌補返明哥呢個不足

2隊要比既話，野心真係高一班，連續重力技慳好多力

未升金獅子 用射擊多
過埋下個月可以玩野心喇

限青雉技書有冇咁難出

冇限明都係玩唔到

有限明無滕虎

有無人已經打到白鬍超進素材

之前一次過抽中明哥藤虎
利申：然
同閃珠3倍隊好有緣

要幾好運先可以一次過中
雖然講過好多次，但係都要講，博識同野心都差佢

博識差修練羅賓（用緊監雙週獄巴基頂住先 )
野心差藤虎

禁錯制刪左game係咪拎唔番acc?

想問下其實一次食五隻升技會唔會升多過一技架
定係每次強化最多升一技？
好似未試過一次升兩技

同埋黃金帝升黎有無用？
好少有降臨廢j都覺得易打

緊係會升多過一技啦，等技up先食啦

都有用既

小弟都係有限明冇藤虎 希望今次第三日可以中到，另外想問大家，金獅子易唔易打？我得隊格鬥隊叫做見得下人，不過唔太齊腳，又冇專用船

用速隊
雷神必定要有，最好有埋速豹路奇同速黃猿

速隊得呢隊，驚唔驚一回爆唔死就冇攻擊力？定係換白馬隊好？

白馬搭好友雷神好啲

如果換走god同隼，入雷神同豹仔就可以秒既

隼換鷹眼都得

雙雷神搭豹仔限明同鷹眼
仲有個位是旦速高攻就過到

速豹要點先有

主線個隻升上去？

唔係 可以send信比bandie叫佢比引繼碼你
id唔記得可以叫人睇好友list搵返

係
主線有兩種進化
唔好進錯力果隻

乜都齊係差沙鱷 技書都留左好多本
一直等緊呢位競技場神角蒞臨

你食晒d技書就會抽到
Keep住d技書係唔會比你抽中

過百本路基書表示認同

我都係咁諗 留左勁多馬高同沙鱷，抽咁耐都冇
仲記得當初留左好多白鬍技書，由第一次出海妖開始儲，儲到上年聖誕先中

想請問下攻擊系數點計
係咪等於攻擊力乘個chain數？

係
每1次perfect系數加0.3

炸彈人MAX左都係出得4次紅髮，仲要無超進素材出到

韓巴
optc同龍珠都無見你一排

憤巴科左幾多石打

去左連登唔知點解冇心機reply
儲左700石all in第一日
龍珠大爆死

龍珠抽卡真係好邪，一係好易中，一係抽幾多都唔中

未到31號我都唔會課
50體經常出技書要max唔難，加上技up用左唔使10左右已經搞掂

出左次超進素材但輸左

如果31號750石唔中路飛
真係要棄驚

我之前見唔少人單追一隻要成千石先追到

我目標大少少
31號，新路飛，卓洛，白馬是但中1隻就收手
希望300石左右有斬獲
（目前手上：20石 ）

我目標係齊限
講住先

麥巴 我龍珠收左皮

我目標都係差唔多 不過再加多隻青雉
我希望求其中到一隻我冇架啦

龍珠我都課唔落手 上次rose太傷，要停一停先

唔該巴打
咁計落 係雙酒保雷利高攻過雙超進路飛 ?

唔係啦
雷利得3倍系數無基礎倍率加成
路飛有2.25倍坐底再加4P後1.25攻
計總倍率雷利差路飛一半架

睇返官方解釋開左雙路飛都係得10倍攻

16倍先岩

op點解沒特價石 ,明明都係笨大

同埋好似有分階段

初出到而家終於的起心肝希望帶到藤虎上船

利申：都係科300 石到

我唔知點解覺得有特石係課得仲多
同埋龍珠機率差d，我寧願op繼續冇特石 都唔好機率變到龍珠咁

有分階段，前面都輕鬆開到十倍

路飛三圍
3080 1550 390
會唔會太癲

韓巴，今次龍珠抽左好多？
搏中blue??

你問我
我覺得op仲西，認真

Blue上次4000追到
今次追左2000左右
都係唔中元氣拉

係咩 我覺得龍珠中ssr就好似op中紅咁既機率

認同
龍珠每次出既新限都有up，唔係追指定一隻其實唔難中新卡
但optc係無，係可以幾百石都無紅單

癡鬼線，開紅髮路飛，個rd會有五種珠當亮珠 到底可以有幾癲

一樣嘅技應該冇得疊，就好似開咗藤虎就冇得開明哥幹部迪亞曼帝咁

老老實實
Rose同blue都值得all in
不過今次果兩隻只係錦上添花
睇開D，好快過

31號一齊抽op啦
以我經驗，龍珠pk, op就會中好野，放心
等你report一下十連三張紅單

個人計，龍珠西10倍

我自己就覺得連ssr都難中

又好似係 不過都好屈機

點解有2張寶路既
578, 1121
係細圖個角度唔一樣

舊個隻好似某d問題絕左版
所以出新個隻代替返
兩隻完全一模一樣，只係張圖有少少唔同

唔好三張女帝就得
兩週年個陣試過

版權問題

我玩咁耐起碼重覆過3，4次
黃猿，限馬，藤虎

大家連埋課咗/準備課嘅石，共準備幾多石去迎接今次活動？

儲咗145石起碼課多1pack
睇戰情頂龍2pack

儲左80石，多得上次出巴基留左手
而家課多6pack岩岩好650石
準備聽日all in
希望中新路飛/黑鬍/卓洛/白馬/青雞

Feel到巴基3日都會係咁出

放題

我本身留左110石，點知琴日刷戰國技書要用成二十幾石先滿 再加刷棉花糖，家陣剩番七十幾石 再加埋課左4pack
All佢lomo

哇課兩k
到時比幾隻限我J下is ok

Between 希望中赤犬，卓洛，限明，新路飛，黑鬍
是否太大貪

唔貪啦 全金加雙倍
希望大家都有運行
btw 年尾出雙糧花紅，已經有大把資金backup

講起技up
戰國，路奇都升爆
仲有G5 達斯祺

史莫卡好難出

哇！個個都預咁多石all in?
睇黎我冇咩機會中好野
我唔貪心，中一隻唔重覆，又唔好係巴基，我就心足

得90石

勁唔勁

巴打幾多限？

準備咗幾多石？
有時冇咩期望仲好
中巴基真係唔知點算

等31號抽到紅色先去馬
有心玩建議買個有限嘅acc仲好

我諗住咁樣起手 草石等聽日十連

如果巴打有愛，冇話唔得嘅

會唔會有人覺得1100 一開果下會易中啲

上次全4星活動試過10抽3紅
夜晚6，7點左右

之前中沙佬/女帝都係朝早1059 單抽
都唔知信唔信邪好

你咪兩抽試下
再唔係10抽，你冇蝕架
我個人認為應該冇話幾時抽好啲掛

好耐之前係android轉過ios無左幾十石
有無人知轉翻過去個陣會唔會重係到

恨藤虎恨到發癲
聽日同第三日都10抽

準備200石左右，第一日會抽

課過吧啦

我好想要限明，因為我有藤虎
如果我all in佢老母，到金獅復刻又唔知打到幾多隻
利申一隻都冇

打算全部抽哂？

完全同你相反
有限明無藤虎

17

17學咩人
得12

我諗想要限明/藤虎都係因為得是但一隻

限明入馬可隊玩速隊

有馬可的我fat fat了

但冇限明

儲緊錢去grad trip唔可以咁大洗
而家有八十石 希望中到限
同埋唔埋唔好再比黑艾我
中得八次限 有三次都係黑艾

有無巴打打緊青雞書報告吓成果？打左15石得八本，仲要升得1技

每日都係清體咁打都唔知打左幾多場都係得2本

你課多D就得
希望聽日限數會上升啦
好想要速路!!!!!!!!!!!

轉返去唔單止冇得拎返,你現有果D都會冇埋

哪有錢
速路好似冇寶路咁百搭

解放埋CK妹就放棄留石聽日ALL IN

個心唔諗想要先會中架 追過咁多隻，未試過真係追到 次次都中柱

我都係差限明就齊野心、博識、速隊 不過就唔會抽太多係第二日，要睇下第一日幾多石先齊金再算 始終第一日d金吸引太多

有冇人知索柏綿花糖係咪每日開一次？
巴哈話31號前可先打三次
我記得我超過左三次

另外大家覺得有咩角色要比回復糖？
我比左限馬，女帝+100
知人妖王打算比定唔係優先
黃猿比唔比好

博識最近中左沙佬，應該點玩？
有修練魯賓

對上全4星活動我中左10抽入面中咗藤虎同黃猿
但嗰日好似唔係佢地up

今次分三日，名單上嘅限先有2倍定三日都紅單2倍？

我差隻限明，成隊博識基本上雪左，係有時貪得意玩下
雙沙佬 降臨熊 速cp9女人 修行羅賓 海格/競技恐龍

人妖王同修行山治都可以比，仲有雷神，雷神優先

完全忘記左雷神，我冇升技因該
但比咗加100
Thanks 巴打
仲有冇邊隻？

唔知點解所有降臨都冇心機刷
除明哥
睇嚟要改

好多降臨都好好用架，有時間就要刷啦

仲有曼雪莉、柯拉松

連左line 點樣砍掉重練

10本升左4技 本技書勁難出
打左50場左右

曼雪莉
Thanks 巴打

黃猿你認為加唔加好？

岩岩突然5場出2本
合一合, 5升4
睇黎都係今晚搞掂埋佢

中到一隻冇重覆就收手

我冇限定黃猿都唔太清楚，冇研究佢
就咁睇，加滿就開技回多一千，可以考慮比佢既，不過比我揀既話，應該會加攻體就算，佢做隊員多，斬隊同射擊隊都會buff血，體棉花糖算係必須，攻擊力就見仁見智

日版定台狗閹人版？

速路雖然限左TYPE,但自由類角色嘅技能可以算係應有盡有
自由應該係咁多個TYPE入面最有彈性果個
我諗好快會見到佢嘅壓倒性威力

我都未試過出新限果日就追到
但今次全金+2倍,想試下打破呢個命運

由其是呢期自由buff得咁勁
大家準備好未

抽到黑胡真好

20+2 有5張紅

20+2 一青雞一戰國（戰國重覆 )

無up既然抽到藤虎

30+2，2黃猿1卓洛，點解可以中2張黃猿架，明明冇up

90+9
4紅 得一隻新
金仲差烏索普

十一抽三紅
Zoro 甚平 黑艾

咁耐以黎中十一次限
有四次都係黑艾

130抽2隻新限 卓洛黑鬍子

新草帽團中曬不過差路飛

10連兩紅重覆

新JJ 求 add
卓洛，黃猿，羅，白馬
631675568

加多個10連中黑胡，第3日求你中隻藤虎黎，差你齊隊炸

第1日目標完成
各位新年快樂

恭喜哂憤巴

巴打 我同你組合完全一樣
仲有50石 諗緊去埋馬定留第二日
而家仲係酒保雷利 想埋埋隻戰國

單抽兩次

得我中巴基

新路飛又打左成千萬傷出來

兩年後主角齊人

決定第二日先再去

買石就咁用信用卡買就得？

抽邊日好

我覺得今日

今日

各位大大，邊日好?

想忍手抽第二日，又好想要黑艾

抽左冇紅紙
中新nami chopper

抽左幾多？

all in
11+9

不過抽齊咗打突
白胡進得就畀埋粒必升技滿lv肉佢食

聴日再all吧

抽左300石，都唔中卓洛，連山治都冇

算了，收隊

10+1 中兩紅 黃猿 屙啦松

個+9點解唔等多一等，今次十連抵好多啵

700石得一隻新限
路飛索隆黑胡全部唔中

我睇番巴哈同呢到大家既戰況，就覺得我90+9得4紅好黑
仲要三張唔係今日up既

睇錯必出4* 抽到第5張見到銀先知咩事

有中新限已經唔錯

300石

路奇（重覆） 白馬 限鷹 薩波

路好屌得限鷹比較想要

路飛 卓洛 赤犬 羅去哂邊

追多2PACK 收到白馬 收手喇屌
新限又無緣了

求好友
522391638

40抽 兩新限 中左3隻重覆 仲要唔係up
但中曬新草帽團 除左路飛zoro 都路算太伏

350石得3限 仲要2隻重覆

同沒up有咩分別

天光巴，抽左90+9咁多？
中唔中心頭好先？

唔中呀 連兩年後路飛團都差隻烏索普 係中左隻限定卓洛幫補番 我最後二百石都係追烏索普 諗番覺得好蝕
另外明明聽日先up黑鬍團，今日都可以中齊埋我冇個兩隻既黑鬍團船員
我應該會課多兩pack抽聽日

Btw隻力屬chopper 真係好樣衰
速力兩隻chopper 加埋中左11隻

十連 2限定 2張一樣

2週年黑到而家

三週年係咪5月份

韓巴，中左邊隻？

我300石想中卓洛，但，唉......連4星山冶都中唔到
好似得我中巴基

冇重覆已經要還神

巴基都唔算真係太差既
其他金如何？

中左隻青雞 不死雀 可拉松 同埋 ace
係咪廢限

可拉松

本來750石中重力虎
岩岩追多三單中桌洛路飛
有排唔駛課

200石中咗隻新寶路我得隻舊版算唔算新嘢

冇隻係廢啵巴打...

課黎刷野囉
路飛真係有排用

薩波點睇

台

新限路飛勁唔勁
依家先開始刷首抽

見個個吹奏三大將

隻隻都勁呀

我講佢個幾隻呀
不過廢又唔會既，打雙週我好多時都係用薩波，2.75倍都刷得幾快，同埋家陣自由齊腳，羅要6p都幾煩。剩係講雙週咋 唔計新路飛，太op

卓洛係咪因為仲新 想用黎刷野都冇人掛

速路嗰張圖進化咗反而冇未進咁靚，好似未進更加有集結feel

滿技卓洛招fd 子
356 563 464

兩年集結欠三隻
卓洛，山冶，索柏
（唔明成三百石，又超up, 點解都可以冇山治，索柏）

Between, 其實今次結果應該感恩
限定只欠卓洛

好勁 但作為首抽麻麻

啲人話要抽赤犬黑鬍
岩岩再追埋隻新卓洛
無左400粒石

青雞做隊長其實可以點組隊
當射擊定百搭？

唉 30+3 1限都無 2年之後 仲差GOD
雷利快d超進喇

有無咁黑

30+3抽到差god，都唔算好黑啦，我90+9都係差god

差一隻齊限？ 恭喜哂麥巴
今次中左幾多隻新限

感謝
新路飛係咪完爆寶路？

心諗 俾一張紅我都得掛 得一堆隊員 希望隻雷利改返勁少少 起碼跟到個潮流先

新路飛係完爆但限自由type 勁個堆隊員都唔係咁易打到

巴打 我一隻叫勁d既限都無 .. 得雷利鷹眼老沙*差限明 女帝cp9 難少少既降臨都打唔到

棄左game咁耐頭先課一pack 抽一下10連中5紅

中黑胡,白馬,巴基,同重複路奇同鷹眼

中左3隻
新路飛，白馬，巴基

天光巴，今天完成任務未？

痴線

滿哂人

好想好想要嘅限爭2 隻而家
限明 赤狗

祝巴打第三日一下十連中曬2隻

12限招FD,卓洛甚平寶路艾斯
186039849

新路飛完美隊員係點

巴打們，happy new year!!

各位新年快樂，祝大家10+1全紅

我覺得唔會完爆，寶路既優勢係百搭，新路飛點都做唔到，不過新路飛齊隊員就爆發一定贏

完成唔到呀，90+9完左冇再抽，等聽日先再抽多30+3就算 希望中多一隻新限就好

宜家有

十抽中戰國藤虎

點得呀
要大家都中想要嘅先得
追加卓洛上船

各位新年快樂

各位新手快樂
2017, 日日技UP

想問下新手教學 進化完路飛之後果個最一開頭既首抽有冇限定出？
我見佢封面相都唔係限定樣 但個酒場又發紅？

新手 抽中黃猿同新路飛 升邊隻先好

有
利申試過首抽中限

我就覺得黃猿先，百搭d
不過未知新路飛op到咩程度，可能唔齊腳都過到好多關

我淨係識快刷第二三次
睇嚟如果要兩限起手 第一次要慢慢刷 冇捷徑
好想要卓洛加赤犬

放棄第一抽算啦

點都想要 比起第二三抽連續中,第一抽中左其中一隻想要既,就可以係咁刷2,3
耐性考驗 11點到左卓洛就冇左UP 到時仲耐

錦衛門競技場打50體定打10體博出技書好

祝新年快樂先

再抽到100中黑鬍，ace兩隻重覆同限zoro+甚平，我應該比邊個食舊肉好

一月一免費抽中新克比
終於可以磨羅特訓

抽10+1 得一紅二金 8 銀
想重玩但我想問連左line 嘅話係咪只能夠用訪客？
如果新ac 想連line 得唔得
利申垃圾台版

免費抽中屏障佬

我想問 我沒4大將,路飛,卓落,黑艾 係咪好多新關打唔到

唔係呀，早期白胡同戰國都可以幫到你
你抽果隻屏障佬都好好用
利申：你講既我一隻都無都係焗用白胡戰國打

其實唔駛新限先打到新關

免費中左黃猿

免費中銀
不過今日30+3好彩都有3紅 2新1重複，其中一隻就係黃猿 可惜限明都係唔肯黎

限定差新路飛

又中娜美阿媽

技up好堅
但唔係升技係技屬抽

我未出技書既角色都抽到滿技咁濟

唔換船

進咗路飛 想問邊到有得打返

有新船咩?
之前個D換晒啦

要打襲來戰先會出，同路飛既素材唔同
或者遲D交換所有得換

運氣已盡
10+1得限羅

唔該

未有 儲住修業pts先

恭喜恭喜

我都係換哂pt就算

恭喜哂憤巴 差一隻就唔好追住啦

我都係咁話, 個人經驗,追指定一隻，好易出事

單吊既感覺好邪惡，已經倒左唔少packs落海

我淨係重複限先換點，其他當棉花糖食

新手想去馬雲買個起手ac
揀寶路岩唔岩

第一彈 戰國藤虎
第二彈 黑鬍二雷利

指定Up 邊撚到Up

買就買個多限ac啦，寶路實冇死

我全部換哂pt，我本身諗左好耐，自食解放同升技好，定係當糖，或者換pt
之後就覺得解放同升技唔係100%，換pt>解放升技
糖黎講，抽左咁多，先夠一隻多滿攻糖，不如之後等刷再算
所以揀左pt，用黎換素材又好，換咩都抵

我第一日四紅有三隻都唔係up，第二日三紅有兩隻唔係up

唔好理up緊邊隻，總之中到想要既就係好

我隻藤虎仲係蕩失路未揾到我

唔係好睇得明新路飛隊長技係點

其實係中到冇重複都好

雙新路飛隊
開一隻路飛技就10倍，兩招就16，平時就6.25

係咪仲癲過赤犬

可以咁講啦，不過隊員要自由type

唔知點分享喜悅，我中左卓洛喇

新手限卓洛求好友

397218122

好想要黃猿 有左斬射都勁好撚多

炸彈人競技場有冇寶魯/斬隊/射擊隊/格鬥隊攻略
利申冇羅

雙寶路
明哥 限廌
GOD 修練卓洛

Rd 3遇到rebecca開god打，其他兩隻正常打
Rd 4開明哥卓洛秒
Rd 5開限鷹,再開GOD 4回殺

呢隊應該過到紅髮，但要自回一千同肉運

經過一輪內心掙扎，決定唔再追路飛，雖然2年後唔齊人有D遺憾，但單追一限真係太難，唯有等下次再UP先抽，各位加油

明哥用限明？？
唔該angry巴

有本未為輸
聽日重課啦

降明都得，當然限明更好啦

呢兩日已經好重下，抽到自己都驚

岩岩過到一次爆炸佬
仲有冇其他組合推介，除左羅同滕虎

埋單抽左幾多呀巴打？

第三週年，再重課 實冇死

過10packs啦

信我
3週年肯肯定出四檔

斬隊有無白馬？ 有既就咁組

雙限鷹
明哥 修卓
god 白馬

rd 3同上
rd 4同上
rd 5開限鷹，開god，開白馬，開限鷹，完

想問下甚平格鬥隊有咩隊員？今日抽中咗想問下應該點組隊

我最常用就咁組
雙甚平
限馬高 技薩波
知人妖 可亞娜

仲有好多配搭

知唔知幾時三週年？
係咪5月

格鬥冇限馬高，野心冇明哥，金獅子又打唔贏，斬隊又冇限鷹眼 一諗到咁就好冇心機

我通常咁
雙甚平
限馬 粉紅
降薩波 可亞拉
過到好多競技場+襲來

金獅子用雷神唔難打

係五月呀

今日中左白馬，升滿等就可以試下 仲要難得上次有留左少少技書，等技up就食得

雷神未升過技都打到？我搵昨巴哈都唔係好多攻略

呢隊過唔過到大頭？

900石
你應得既

未試過咁打呀唔知得唔得
但限鷹轉技鷹，低攻左但有重力搭夠可能得

無辨法
太多限想中好耐都無，今次真係唔追唔得

大家有冇睇開game with?
限鷹 vs 卓洛 投票
限鷹多票好多

大家點睇

我覺得限卓同青雞用法差不多要一turn爆死個大佬

今次中左幾多新限？

未升過技又唔知啵 不過雷神唔怕磨既

未升技都過到 再唔係搭隻升過技

卓洛有血量加成差好遠，就算秒唔到都仲可以磨下，其實斬隊好多變化，用唔同隊長配搭都好夠做

卓洛 黃猿 青雉 黑鬍 4隻都想中好耐
巴基係bonus

Angry巴你用野心刷？

係呀
藤虎+限明+白馬+金獅+2年娜美 無腦速刷

兩pack一隻新既，都算唔錯 我都係6pack 多3隻新

過唔過到襲來
呢隊都係差限明

過到
入娜美都係用黎應付紅髮

藤虎真係好正，不過真係需要限明

如果其中一隻老虎未進化得唔得
岩岩打大頭
去到r4致盲收左皮

第一抽終於中咗新路飛 可以唔洗再刷第一抽
上網睇冇咩人評價呢隻 其實勁唔勁？
係咪好似話起手嚟講一般？定係隊員要求高？
雖然連招技都唔係好明